有玩開TRPG入

有無得推介下solo lovecraftian rpg?
call of cthulhu好似要一班人玩,又要keeper,又要買佢幾本書先玩到
想要啲一條友一本書就玩到的 (低成本)
利申:全新手,有錯指正

COC 兩條友就玩到啦，依家好多資料甚至骰仔都可以係上網搵到